聽講九成既澳門閪都係撐警察

一收錢就做哂狗，成班垃圾

你睇真d係咪五毛集中地先啦

基本上 廢老新澳門人或者大學返大陸讀嘅都係藍
其他都係黃 香港加油
利申：葡資銀行做嘅

個網既大陸人普遍支持香港，唔係五毛架